而家同戒嚴有咩分別

無時無刻 都有幾個防暴係條街度

跟住舉個中指屌狗又比人拉

做咩都比人拉 香港人幾時先一齊團結反抗